[驚到尿滲] 批美反覆挑起貿易戰 華商務部：中方將強有力回擊

美國總統特朗普周五（15日）正式宣布，對總值500億美元（約3900億港元）的中國進口商品徵收25%關稅。中國商務部新聞發言人同日回應事件，指美國置雙方已形成的共識不顧，反覆無常並挑起貿易戰，損害雙邊利益和破壞世界貿易秩序；更重申中方面對美方損人不利已的短視行為，不得不予以強有力回擊。商務部續稱，將立即推出同等規模、同等力度的徵稅措施，雙方此前磋商達成的所有經貿成果，亦將同時失效。

商務部發言人表示，中美雙方曾就經貿問題開展多輪磋商，力圖解決分歧，實現雙贏；又指美方反覆無常並挑起貿易戰，損害雙邊利益，也破壞世界貿易秩序，對此中方堅決反對。商務部稱，中方並不想打貿易戰，但面對美方損人不利已的短視行為，中方不得不予以強有力回擊，堅決捍衞國家利益和人民利益，堅決捍衞經濟全球化和多邊貿易體制。商務部重申，當今時代發起貿易戰，不符合全球利益，當局呼籲各國採取共同行動，制止相關行為。

上次史詩級 今次強有力回擊 下次終極報復呀？

//雙方此前磋商達成的所有經貿成果，亦將同時失效。 //

之前有咩成果

支那狗本身就冇合約精神不守信用啦
明明簽咗中英聯合聲明又話冇效
其他對香港人嘅承諾亦冇實現過

重新禁制返中興

口交部休息？

出嚟阿喂

禁止銷售 iphone 同美國車啦快d

支那製造2025呢？強烈反擊呢？雖軟必誅呢？

口交部潮吹瑩潮吹到脫水死撚左呀？

2025呢？
2025呢？
2025呢？
2025呢？
2025呢？
2025呢？

最好打到中國經濟永不翻身

香港本命就係中國經濟愈差香港就愈好